沙田警區無粗口標語設計比賽

個季軍2
揾d ocamp組爸作都好過佢

好撚過亞軍啦

你有型 我有型 唔講粗1口最撚型

粗口一出 霸氣盡招
加入警隊 實踐抱負